假設毒撚變得好大膽，連女神都唔怕，但係佢反而會驚d乜

超級無毒1q題
一頁開估

因為毒撚變得好大膽係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆！

你好似漏咗少少野

打漏左句求番號

jm9

答案係球證
因為睇下條題目，大膽假設小心球證

樓主d IQ題好高質